新手一問 FBS 出金問題

入金用citibank 既clear card
出金揀返呢張卡比銀行彈左
話有機會洗黑錢

想問有無用緊FBS 既巴打 點出金最抵玩

咁貴嘅 轉用pepperstone啦
用razer spread又低 除非你想1:1000
出paypal 0 commission 再轉銀行

依家都要出左金先

咁你依家咁樣都冇辦法
card pay又唔得
出skrill 轉銀行啦 焗食

用開skrill

Perfectmoney 0.5% 會唔會好過skrill?
同埋我見好多人推薦Transferwise轉去銀行個rate 會好d
會唔會可以係skrill/perfectmoney > transferwise > citibank hk咁有無得諗

perfectmoney我唔熟
所以唔知 但係可以一試嘅
不過我覺得出金咁樣真心貴
fbs speard本身都差差地

btw我自己都係出citi 我嗰間又冇彈我
可能我經paypal
但印象中cardpay係冇問題

我跟MT4 singals 玩，個作者係用fbs 就跟住用
下個月可以試下巴打個隻

另外想問你paypal係美金轉左港紙出金?
定係都係本地美金戶口

pepperstone razor 普通major pairs會有手續費
金同us30 tesla之類先會零
但係基本上都係超平 一定會平過speard 先
而且speard係會直接影響你張trade輸定贏
所以我自己個人喜好寧願俾手續費

我自己就直接mt4都用港紙結算
咁就一定係最慳手續費
出美金嘅話 如果轉返本地户口
一定會強制你要轉做港紙先
然後個匯率係跟返個中間人
即係例如你出金去PayPal
你先要食一次手續費俾個broker
然後PayPal出返本地銀行
就要俾Paypal食你美元兌港元匯價
前後要比人哋抽兩轉水 長期會好甘

但係如果你外匯戶口本身就係港元結算
咁就唔會有以上匯價嘅問題
除咗broker會收手續費

如果堅持要用美金結算 我建議你喺本身間broker
開多一個港元結算戶口 然之後將你想攞出嚟嘅美金
喺broker入邊自己直接轉一次港元
因為通常外匯商個匯價一定係靚過Paypal嗰類嘅中間人

citi唔知直接海外匯美金得唔得
但係其他銀行我試過 必定有呢個情況

我用skrill
係就手續費貴dd
但都係個幾十蚊
但好快就收到錢

你都係Skrill 美金 換hkd?

Yes
係就俾人食幾轉
不過我廢是煩

但係依家個時勢 好似都係留美金好d
所以我諗緊個方案係一係開個英國戶口 放美金
等之後再部署
或者係每次過戶 都轉返黎本地外幣戶口先

係呀 所以睇你想要咩
試多幾次就上手

巴打想問下skrill 有無得轉去monzo / transferwise 同埋手續費幾多到?
因為我打算都係去呢兩個戶口再轉

我skrill就直接到香港個銀行戶口，其他唔太清楚
Fbs-> skrill-> personal bank ac

想問Skrill 10k usd 會食你幾多到